昨日，我印尼工人行過藥房

昨日，我印尼工人行過藥房，聽到有個藥房佬講話一個口罩賣20蚊，喺抵。
哈哈哈哈……我當堂嚇一跳，然後得啖笑！
呢個世界，居然有人自稱為廿蚊口罩喺抵，咁即喺分明當我印尼工人流唧！
嗱！我就叫印尼工人喺印尼買！
你入貨都要周圍撲供應商，我就睬你都徙氣，直情印尼運到港嘅，呢d就叫做印尼工人！
呢度有隻外科口罩，只要我輕輕放入信封，就即刻變咗一隻可再用嘅口罩。
因為我未發功丫嘛！我發咗功變隻N95出黎都仲得！
你話我果然無厘頭呀，我夠話你藥房戇狗狗咯。
望咩呀！？條氣唔順就發個輪黎大家研究下。
當然，你要補番一百幾廿萬個口罩過我就唔在講架啦。
啤咩呀！？學野唔使錢呀？
抄底我聯絡電話係香港3345678，我再重覆一次係香港3345678。
你唔搵我，我冇所謂，因為呢d係你嘅損失。朝早6點後鐘唔好打黎，因為我排緊罩。

睇錯左
昨日，我印尼工人行過房

發神經！

都唔知你講乜春

發神經

賓印